事實證明足總杯級數比聯賽高

足總杯歷史仲要悠久d

係囉 應該足總冠軍打歐冠

世冠啦屌